新蒲崗御三家日本料理寫明不是罷市

唔知係怕得罪廢老定真係咁撚串呢

都達到同樣目的 被動地兩邊都唔得失

由佢啦

你咁懷疑，直接屌佢lo，製造多一個敵人

都唔明你呢d人做乜柒，佢唔係撐警就由佢啦，非我族類就反，同紅衛兵無分別

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

撕左佢果四隻字會點

只撕走個不字會點

改做正是罷巿

Sorry係我on9左
我本身係覺得佢咁寫姐係挑鳩我地機
大大隻字仲要紅色寫住唔撚係罷市
姐係我今日開唔到鋪,係你班撚樣害嫁,唔係我想唔開呀

好心連登仔唔好成日想製造敵人啦
人地都無做生意就算啦

佢寫到明咩愛國愛港 咩占中暴徒就話啫

人地打開門做生意就算啦

想點演繹都得
未講出口鬧示威者，支持政府d由佢啦

今日堆鋪咩籍口都用啦.
內部培訓,直接拉閘咩都唔寫都有.

罷食

搣走不是二個字

你地好撚煩， 小小野唔同意見就批鬥， 根本係市民鬥市民紅衛兵